而家有冇咩鞋係公廁鞋？

Yeezy ，著到扭親鞋

Ultraboost

NB 990 991
Nike Air vapormax
Nike Epic react
Adidas Ultra boost
Yeezy 350 700

全街後生應該中七成

Stan smith

呢對係萬年款

Alexander mcqueen冇人講？

你不如講晒d鞋名出黎

貴得嚟唔值好易花

多人著=公廁=MK
冷門=非公廁=別有風格

你自己講完又派返4粒膠比自己做乜

淆演鞋

Alexander McQueen

但係見外國人著全黑色好型
特別係黑人

仲有VANS....

Mk必備鞋

1970

puma